[World Class Benjokemin Mendy] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區188

光復香港，時代革命

[center]創造歷史曼城傳奇

[center]Thank You My Captain!
Vincent Kompany

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

丁力單刀cupcupcupucpucpupcupcupcpucpupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupuc

平安鐘

屌，丁又炒

用人妖個po

做乜唔直接射左佢算

好撚緊湊

隊波有邊個識射單刀

準備輸啦.......又係丁力失單刀

奇行

阿路

廢奴?

Topic咩意思

推

無左文仙尼條龍骨，哥狗即刻打回原狀

用返呢個

差啲

[一場閪過一場] 曼城金錢足球失敗暴發戶球迷吹水區188

啲人都冇氣

換未

輸撚埋佢啦
死都唔肯買正前

邊個

人妖

推呢個

推一推

今季爭前四都成問題

咁哥狗躝得唔得

Deal

哥狗真係回撚曬塘

廢撚到

摩狗後期feel

唔買前鋒呀啦

拿水都要壓上去攻

成隊波都係啦
輪流送禮

Bwa差啲

哥狗真係水浸眼眉先識買人

迫到廢奴都要射波

撚狗

同柏帥最後一季有得揮
係咁失分

呢場真係要靠b華啦
後備有氣有力

洛水零氣

哥狗走真係唔區
搵佢黎都係想要r 聯
但年年柒住走 冇意思

柏帥入過四強
哥狗呢？

B華丁力落到底都係單打獨鬥
KDB反擊又無人跑

根本冇組織 全場打個人能力

都冇form

打乜阿

對面hand波？

屌而家人地大巴都廢事拍
哥狗你連進攻都冇埋

啲帶波下下都當對面空氣，夾硬撞埋去

無啦
真係睇得出無氣
後期唔怪佢地
要屌就屌早期完唔到場波

手球？

入果球都係個人能力問題

屌你老母咩

黑撚到

Var呢？

咁撚樣都冇pen

幾日前先踢完 好多都係想爆但冇力

睇var未啊

廢龍

慣嫁啦

諗起突破足球理論

黑撚到，我佢屌佢老母

Var is shit

呢場波係咪冇球證

成場都撲晒
就係一下派膠就比對面搞返掂

咁都唔係手球 下半場真係睇到好撚嬲

成隊攰撚到仆街
發生咩事

獌聯完場都吹返轉頭 我地var都唔撚睇

好撚搞笑
搵我落去吹都得啦
都唔撚會吹既

睇完唔判都算
睇都唔睇
Var有咩月

用

屌你foden打翼有威脅過費托

曼聯利物浦嗰啲咪睇囉
我哋? 收皮啦

輸埋佢啦 要1分托柒咩

列斯聯驗尿未

Cls

垃圾
黑夠未

咪就係房班友睇完覺得無野 唔洗主球證睇囉
dllm

屌你又唔睇var

咪撚賴黑啦

真係
柒到咁 唔係廢龍既話
比返個pen都贏唔到啦

班正選上場垃圾杯先啱啱踢完

唔係好易有十二碼咩 點解咁撚難架

呢場都算黑咩

今季無歐聯都唔出奇 利車阿 幾穩陣 李城熱狗拖肥獌鏝一齊爭

俾番你間硬贏 哥狗點會覺得有問題

咩唔睇
無掂到咪唔睇囉

明明條女屎眼都比人屌埋
點解我地手都無得拖

有先出奇啦

仲屌廢龍果d真係on9 今場救撚左幾多球

果球衰黑文

冇俾錢呀

成隊紅色氣

做乜對面個2號着bra top

歐霸都踢唔到

Bwa唔好傷

紅得啦屌

呢下紅啦on9

兩三年前我哋贏緊一球根本冇可能失分 鳩猜都猜到你完場 依家領先緊反而仲危險

咁都冇紅

又無紅

呢球又點解唔睇var

又失分

完

一腳踩埋去

痴撚線 咁都唔洗紅

哥狗交學費啦

仲話唔黑

列斯聯球員啲尿係咪紫色

可唔可以唔好再黑文正選

出年踢r霸都冇份

用力踩落去
Cls

條中場根本差一個人 哥狗套戰術FODEN唔岩打 其中一隻cm

睇得出班人好撚攰

防守柒都算
攻唔撚到

為左令油王出錢買人嘅黑暗兵法

黑唔黑係一回事
會唔會輸又係另一回事
覺得唔黑都會輸就唔俾人話場波黑好撚on9

係班人體能差左定對面體能好撚FIT

哥狗好滿意球證咁

來回高速球 洛水就死咁

屌你老尾平時啲12碼派出去咁派
今日又搬左龍門？

對班癲既列斯狗點跑

係 呢個重點

應該話科Hold唔到波
佢下下爆都過唔到人

咁大雨，同應該好凍下，出晒煙

列斯狗食禁藥姐

我想問係咪有手球

一撚早用呢四個後防
前邊唔田中鋒
唔出delap
用sterling馬列斯假9
幾多機會都無用

今場唯一亮點係dias對版

一週多賽真心on9
正選又係嗰班

是但啦 呢隊波落到場全部是撚但
哥狗都係是撚但排11個人落去自己踢

對面最尾仲有得爆喎

同丁遠射

講真呢場真係衰把握力
打得無上場咁衰

係
不過鏝就唔洗判啦

冇

差一個thiago 咁既level 既中場

獲狗馬水肥根KDB亞路費奴都3字頭了

科踢翼 B華中場

抵死啦 聯賽杯出咁多正選on99

上場打般尼就唔應該咁多正選啦

科踢翼會唔會唔夠快

有冇覺得b華啲決定同傳波差左

根本應該聯賽盃求其出左局佢算

又唔見利用正選陣打

科打翼仲生過費托

係差個C華

好彩美斯冇嚟 唔係就變咗代罪羔羊

又係跟足球例合法手球之類 自從羅拔臣1場2球手球果次 我都慣了

佢有突破能力 上季季尾已經顯示左

排第十，準備落第二版

今場出到黎好生啦喎

自從里昂之後都已經當笑話睇
揸住呢d人腳竟然贏到要當bonus
哥狗仲廢撚過智利佬最尾果年

識內切應該彌補到又後生
C華之前都成日踢右翼

一隊俾人追和，一隊追和人，士氣緊係唔同

中場唔要廢根買過個
左閘是但買件都差好遠了

咪係 出到黎多返攻勢

智利佬比kdb一個自己打哂仲好睇

我對佢嘅期望係c華嗰種

Fifa咪撚當真 科唔慢lo

好事黎

代表哥狗就收皮

係廢水廢啫
科唔踢half space位食咗屎咁

打防反 取取+我

廢根可能先係真核

甸恩落地獄啦

買乜鬼有ake有簡水

成隊波汁柒佢啦

有
根

屌你老味拿拿林掟幾十億出黎買人啦仆街

真 但佢防守唔係一般嘅廢

ake中堅 簡水右閘
mendy採棉花

屌 條中場齊腳 KDB cwa 加肥根都好過呢家啦

艾雞打左閘已經好平穩
隊波平穩已經好難

出根我估俾人456咗

今場列斯係痛失2分
上半場除左頭30分鐘隊波叫禁住黎砌之後
其餘時間都係垃撚圾
丁力已經到頂 d單刀一世都改唔到
哥狗回塘 打埋今季是但有頭4好走 好黎好去

原本已經柒
再加埋球證
降班啦

Ake打中堅真係唔夠高

簡水之前打左閘幾好

Ake而加個中堅陣容放佢去左閘

其實條黑文成日交失波 真係好影響成套進攻體系節奏

係
其實肯出ake打正選左閘已經差好遠

智利佬最後一季成績：聯賽杯+歐聯四強+聯賽第四，睇好今季哥狗差過佢

佢好撚頂得

係時候轉打法啦
哥狗回咗塘係事實

但簡水係右閘 客串

差好撚遠

四強已經屌打哥狗

頭70分鐘出mendy隻死nigga浪費哂啲時間 佢幾撚時返非洲採棉花呀屌

文仔最後果季柒極 係輸緊果時都會搵列屎葛上去頂
雖然都係柒 但起碼知個進攻有問題
哥狗就廢撚事講

其他位要咁出我都明白
但係真係唔明點解要死出mendy
有腦都知佢犯太多錯
就算比機會都係要等佢冷靜返一排先好再出

岩岩拿水有上去

見佢斬俾丁力頂真係吱一聲笑出嚟

文仔回家吧

Dias幾好喎 點解唔用佢 而家左閘唔掂

好彩最後bwa冇事

死攬黑文

其實哥狗再唔轉陣
今年前4都無

講緊哥狗唔會變

Dias 拿水行先 都要1個中堅輪換 而家咁既賽程 石都要上d 仲叫ake打左閘傷1個中堅都仆街

Dias + Laporte = solid

根本連外國既鏝係ig同fb都喪屌隻黑鬼
哥狗仲可以死攬
49歲就有痴呆症

不如執卡雲尼返黎啦
起碼頂到波先

哥狗躝

獌拎左啦

固執撚黎

其實哥狗係咪自閉

買咗高嘅中鋒好多嘢都會解決到

想問吓近十年有冇試過開季排第10

死用耶狗 都唔知為咩

4隻中堅岩岩好
左閘唯有靠ake辛水簡水輪流客串下
Btw安祖連奴點解唔返黎

Bellis可以做後備
但買個正式左閘好好多
如果唔係哥狗只會繼續死出黑文

佢而家唔入就燒味又唔知隊波冇前鋒識頂波

有黑文一個都死啦 個個針住佢黎爆

文仔最尾果年都係柒
不過有清高瘋狂絕殺先保住個第2

其實用安祖都無咩分別 又係攻強守弱
加上rb有正選咪唔返

講足3年

覺得有2個侏儒可以瘋狂燒味掛

好記得對西布朗嗰場

Dias幾對板 希望唔係得一場貨仔

今年應該第5第6

哥狗：我睇唔到，我唔知

廢龍值D

你數漏左加西亞
同埋點會因為驚佢傷唔出佢
咩道理黎

都唔知點解唔爭 好需要個中鋒位 得一季貨都叫解決個中鋒位問題先

blm

下？

進攻就係最好嘅防守
攻得入有咩好驚

由油王入主多年嚟 最廢既曼城大家有幸見證到

Btw今場都幾黑

覺得rodri 已成水貨，打單防中覆蓋面又唔高又搶唔到波，比人打反擊個時跑得又慢，同廢奴差兩班波

佢要去疤

買卡雲尼其實唔差
走位又好又大隻
但把握力隨時廢過耶狗

始終唔係first choice係差啲

咁多chance好過見到丁力打前啦

21萬一個禮拜

根本唔同類型 你要同廢奴比 係Kante先比到

鏝無野多係錢多

攞嚟set波都抵返晒
雖然聽講曼聯執咗

你諗下角球果陣冇佢得費奴
同埋費奴都35

上季表現不過不失啦
今季可以睇多陣 不過佢如果仲係純粹做下遮位同駁腳要佢真係冇撚用

唔係話追緊ajax個左閘咩

有少少似Football manager

廢碧=薯片曾

好嬲自己
隊波閪到咁仲場場睇

睇場場假9真唔知踢緊乜
之後又瘋狂逆足
好好場買個左腳翼鋒打返雙翼啦

其實左閘根本唔係問題 如果肯用ake做正選
前面把握力最重要

馬水件垃圾就等lan la

慘在廢奴35歲覆蓋面跑動範圍都高過佢呢

23射2中

丁力都係啦咁講
Btw馬水都唔抵爭

其實未必仲有位買前鋒
應該reg唔到咁多人
大家唔洗諗
買到我估佢買左

下 廢龍？

馬水黑文一齊躝

今場費奴後備出黎就係姐
上場佢標失好多波
哥狗忍唔住都要換佢

唔清人點都唔夠位啦
黑文加西亞廢根仲係隊中

所以上季佢退落黎咪即刻食晒屎
費奴要退架啦
係哥狗用2季都搵唔到人頂佢個位

3場4分
哥狗最差紀錄

根本問題真係出係哥狗身上
如果對面有個華dee咁既前鋒
今場分分鐘仲輸得慘過上場打李城

又破紀錄

辛真高留隊 唔會買左閘

想比爾沙教了

岩聽

ake都係做中堅輪換啦 反正仲有成2鐿未用 買多個頂級前鋒都得啦

哥狗又贏

都係個句啦
我覺得已經無位買

用drone 偷拍人哋訓練

哥狗會同你講等返牙路同耶蘇出黎

緊係啦
條後防唔岩買到岩
前面就死用牙路一個

無左silva控場

清咗根就有

丁力打中間真係唔多掂

睇你點睇，我淨係知對李城換左佢之後係咁俾人中出

打左中右都唔掂架啦

講真辛真高咁雞肋
上年狼隊出30m都唔賣真係好on9
拎黎補強左閘好過啦
你又唔用佢
用佢又拎佢黎打左閘

廢奴依家用經驗架渣搭救架渣

冇計哥狗又唔肯買正前

諗起當初哥狗條仆街想清阿古路就好笑

講呢d無意思
你知根本無可能會清一個中場球員換前面

呢個真 佢始終補到洛水黑文鑊

真高左閘好過黑文喎

好似係辛真高唔肯走 曼城接受左報價

點撚解垃圾鏝d教練係可以一季柒過一季
個個都係咁 又唔係冇錢買人

搵你落去踢都隨時好過黑文

佢左閘嗰兩年先有英超

點解冇
哥狗自己都知個陣係要一個超勁嘅中鋒

3號龍食咗個位其實好唔抵
人地個個用青訓唔洗註冊
我哋唔夠英人焗住少一個位

費托foden哩啲未夠21唔洗reg

同埋要清都唔會清根
根健康就一定正選
佢駁腳同控場都係好重要

大夫都好過啦

DLLM 開頭都唔信無左阿達會唔掂
睇埋今場先發覺阿達先係最後拼圖

好過舊屎又點 基治個水準都未到

私家盃都要問過牙達先

下場輸埋俾牙達

哥狗lan得未

有時搵著呢d硬撚頸既教頭真係好撚辛苦
贏緊唔變 輸緊唔變 輪換唔變
大賽無撚啦啦黎變

呢個又係on撚鳩
比佢打返中場咪得囉
又要雪佢唔撚用

第一年戴夫踢 第二年戴夫辛真高mendy每人踢d
佢根本係雞肋 又唔係勁 仲要客串害埋人地前途

最後嗰句

真高係國家隊打攻中打到motm

咁以而家中場黎講 佢又真係未夠班

屌你印象流

呢到係洛迪上季同其他3隊既防中比
絕對唔輸蝕
你咪繼續 覺得佢好撚廢 無撚用囉

5年時間真係咩都好
哥狗真係好黎好去教埋今季走啦
反正排11個人落場是但踢 不如求其搵個教練教住先啦
btw哥狗今季係咪最後

哥狗：大賽先係練兵最佳時機

其實洛水上季係不過不失 仲要有入波
不過佢真係差咁d傳波
出面都傳佢係第2個巴斯基斯
但我一d都睇唔到 攻守轉換方面

冇計防中呢D真係唔起眼

未試過又知唔夠班？
遲啲根返嚟又霸撚住個正選位
又唔見哥狗要aouar

見到呢幾場咁
我唔敢屌根
之前出根係柒都無崩到咁

唔關根事
而家連正前都冇咁打乜春
有耶狗個場都叫正正常常

哥狗真係回晒塘
1718果季同你對攻點會驚你
炒到你456都仲得
呢2季係直線下降 哥狗完全冇方法應付對家既逼搶
好似今場列斯咁 癲狗同你跑 同你搶
反正輸一粒又係輸 輸兩粒都係輸
黎緊如果隊隊都學列斯聯同李城咁 同你鬥搶
野野都同你逼搶偷你雞入1粒之後守完場
掉返轉哥狗唔識諗第2套點樣去解決呢個問題
場場就照舊勝利11人
如果腥唔走 牙路唔傷 施華唔走
我都幾肯定由1718打足4季都係呢班人

咁當我印象流亂屌屌錯，希望問題唔係出係佢到，再買水貨真係買到破產都搞唔掂

問題咪左閘

Pep summing up his thoughts on the game: "It was good ah, both teams attack, it was a good game and a fair result!"

"Without pre-season and a lot of players out, they showed incredible desire. We could not win but we move on." 💙

It was good eh

最撚on9係哥狗今季熱身賽都廢撚事打

呢場應該幾啱滴蠟踢

不要造神
滴蠟未夠班嘅
打下盃仔可以但唔好旨意佢
最好借出去練下先

佢肯出正Ake左閘就解決到
但前面把握力不足都要正視
前幾季big chance created 多 missed都多可能無咁覺眼
但少咗chance created仲係咁missed就好大獲
仲有哥狗要換一換套進攻form
比人鎖死half space要點樣變

btw個人覺得上季開始班友仔多咗遠射
懷疑哥狗落咗order
可能佢都只係諗住咁樣去破大巴

隊波對哥狗冇信心
對自己又冇信心
場場都有失誤
再唔調整下真係冇前4

⁦🎙️⁩ Pep Guardiola: "I am proud because never in 12 years I have said in a press conference that we lost because of one guy. Mistakes are part of the game. We were there until the end and I am proud.."

我俾佢吹撚脹

今年無前4真係唔出奇
前鋒把握差，後防永遠穿窿，總有人揸流攤
上年嘅中下游隊今年上晒火
個戰術仲係咁一成不變你買晒頂級後防都係比人攻爆

邊球手球
睇精華唔覺有

冇前四就咪撚教波啦
洗四億後防玩護級

覺得踢4231 迪布尼退後少少打box-to-box 之後玩返雙翼齊飛最好 前提要等阿古路/耶蘇復出 同埋覺得可以試下改造馬列斯踢10號位 but現階段最緊要唔好再出黑文左閘同唔好再玩兩翼內切

改乜撚
直接買前鋒
拿水打左閘
再輸就goodbye and thank you

哥狗要負大部分責任
但係後防成日自爆
前面又成日嘥機會
班球員都好有問題

輸就要人祭旗
邊有可能成隊換
咁就領隊躝啦

Pep summing up his thoughts on the game: "It was good ah, both teams attack, it was a good game and a fair result!"

安水去到萊比錫直頭打埋左翼我地就仲on99出緊黑文

佢夠快對抗性強有身高 佢技術係唔夠細膩但好過斬俾丁力頂波 中後段放佢出嚟衝下撞下仲好 冇晒前鋒係要用下新仔架啦 唔係俾咁貴搞青訓做咩

死雞蟲

輸波個場做咩又唔po相呀

唔明 點解把聲收得咁清

呢場先唔啱喎
咁多個打反擊
出個高大中鋒玩鳩佢咩
你話圍住黎屌 就可以出下佢黎頂波

成班貴到仆街 又係佢買
我都唔知邊個最大問題

轉會窗仲有幾耐？買唔買得切前鋒呀

我唔知你有無睇李城下半場
真心佢係有高度可以搶下點但體格未去到柱躉式
做支點hold波等人上亦都未夠腳下功夫
腳下射術有嘅但唔見得比正選嘅人好好多
唔好幻想佢可以教世
有青訓啱用都唔好拔苗助長

射術一定好過耶穌

同埋其實幾大隻又撞得

打般茅嗰場連續撞傷對面幾件

但腳下功夫廢係真

停波定到九里遠，傳波又痾尿咁撚樣

一場波就話射術好過耶9

耶9廢到
單刀都預佢miss

唉牙路傷左好耐

滴蠟射嗰球靚到仆街喎

我鏝應該得牙路唔瞓射到

有時諗工程師最後果年都入到4強
如果唔係哥狗
請下其他教練試
呢5年可能拿小次英超，幾個飛機杯

但可能隊長施華或者阿古路都唔洗無歐聯咁退休
最驚哥狗繼續教多兩年
迪布尼都無
佢已經因為曼城個名一定拿唔到世足

雞蟲一係打翼 一係擺係前鋒後面做假9 唔好再入中場唔該

我估KDB今年都拎唔到可能會走

走啦30歲啦已經
去皇拜仲有機會拎一次r聯

去鍠夾拖舟應該拎硬
再跟多年哥狗都係嘥時間

aguero應該都肯定無
走去其他歐會有邊間有位比佢又機會？
kdb就真係可以去皇夾hazard

4-3-3
簡 Diaz 拿 基
洛
Bwa Kdb
科 路 丁

其實full team 嘅應該都唔差嘅
防線右閘有啲爭議外都幾firm
中間bwa位或者馬水可以爭
科同耶爭左翼
其他都應該係starting XI
樂觀啲諗傷好曬啲人應該好J

哥狗下年都留唔低啦

佢留硬喎

唔好咁多ff啦
哥狗XI係
廢龍
Walker DIAS 拿 黑文
科 費奴 根
馬水 牙路 丁

炒9佢啦 請佢返黎爭歐霸咩

係炒季尾就炒咗啦
仲俾錢佢買水貨咩

上年話哂都叫仲有第二吖嘛等睇今年可以柒成點

哥狗講明open to contract extension
除非自己唔續
應該唔會炒掛

佢啲濕尻眼光買邊個衰邊個啦
專買啲唔啱用嘅垃圾

屌 唔係telles咩

咪話唔會簽Txxxxxx

左腳

李城做乜

閪咸2:0李斯
李斯5:2鏝
姐係閪咸10:0鏝

i仔好似大隻咗

西咸炒李城3粒我地就俾人入5粒

西火腿仲勁撚過鏝

3:0啦
姐係西咸11:0垃圾鏝

15:0啦
清數學零分

老細對哥狗既愛你點會明

下季all in小花都要哥狗留低

咪恰弱智啦

其實點解唔同鄰居搶tells

進攻左閘

啱撚曬哥狗

已經有隻黑文啦
又唔係鑊咁無限氣

黑文幫手換飲水機咪算囉

波圖喎 出名黑店

入中場中好過啦屌 人腳齊極都係多隻肥根

屌牛啦你

我想要隻快左翼

鏝4:1熱
勁撚到

般奴幾勁 又入12碼

般奴1場1粒12碼 1季都入成30幾球 拎硬神射手

鄰居做咩

笑死咩事

頂極都頂唔走

反Cup埋

雙曼一擔擔

見到80m 小丑
我地d後衛都唔係好貴姐

50m PR都唔差得遠

熱狗黑到

咁樣紅牌

黑到
不過獌抵死

明明隻熱狗都有批踭

熱狗黑哨唔係第一日既事

屌

想笑獌都覺得唔抵

熱都係賤種黎

第一日睇熱狗咩

All Both 啦

好撚狗

是但啦兩邊都賤種

真
抵撚死

睇完慢鏡笑到仆街

Son又有黑卡了

但係今季似會輸晒比呢兩隊賤種

皇者獌

痴撚線勁到癲

冇買半大

仆你個街，呢隊熱刺真係痴鳩線
打完你仲紅埋你，球證旁證var都係佢地嘅人

今年咁廢 比佢地黑下囉

獌唔洗還阿？

熱刺都未撚還過比我地

屌那星 歐聯球手球入波呀

又冇話熱唔洗還
兩隊都仆街
不過獌抵死啲

屌牛狗今晚爆邊隊閘

是旦啦邊隊輸笑邊隊囉
反正呢輪我地和波有資格

爆獌啦 想睇

但熱狗黑

垃圾鏝不值一提啦

鄰居都黑

想同我地鬥柒

踩腳喎

球證完場睇咗var比紅牌未？

聽到now獌狗咁嬲就好爽

垃圾鏝今季對big6全輸
仲有愛華頓李城
分分鐘前6都冇

蘇蛇如果冇咁快走都可以同獌狗累鬥累

獌仲有4424

唔爆了

鄰居唔洗爆都夠柒

賤種熱狗咁撚勁點爆

Weak

456

仲要15m
抵到爛

想睇你爆熱

係咪要8比2

黎多次1:6

個紀錄留番畀我哋好啲

佢哋大把時間破

我地咪一樣柒 今季都係咁先架啦

Manchester is weak

真係慘 一開季就是係咁先

俾D信心啦
齊腳應該會好返少少

問題係哥狗到呀嘛
唔撚變

1-6了

12m
比熱狗平我地紀錄

1:6

賤種熱平我地記錄

我哋1：6都無埋

2:6咪得囉

表現鬥柒

想睇打交

如果狼隊同列斯唔係把握力差
都幾肯定開季3連敗

曼市雙雄如何留得住

真係三連敗就好
起碼會買人同大執先

冇用 哥狗只會諗班球員點解執行唔到而唔係佢戰術有問題

仲敢衝出嚟 柒唔夠？

你琴晚柒d

@黑文(BLM) 一世人兩兄弟頂一頂

襟兄弟？

維拉領先緊猁2-0，今季英超真係cls

追得返啦

好難想像有人覺得利狗追唔返

3:1

仲有成個半場
入三球唔難啦

基亞利殊好能癲

4-1

4:1

嘩屌我今晚咁撚燈

今年d中下游咁撚癲

係反勝難少少
仲有機執返一分

而家瘋狂一週雙賽益唒班中下游

睇落我地而家又唔係咁樣衰, 始終頭4場聯賽都係硬嘢

我地有1分

今年英超都幾好睇

我哋補賽要打維拉

睇返個4球
球球都咁撚柒既

今晚咩事

班脷真係好好笑
呢頭笑完人 果頭仆街

United concede 4 in 38 minutes

Liverpool concede 4 in 38 minutes

But City have defensive crisis...

咪同我地一樣 屌牛腥搞到咁

我地尋晚失分比兩隊賤種笑

今年d波好撚痴線

5-1

原來我地尋晚都唔係咁柒姐。。。

準備反cup

5:2 好大機反cup

痴撚線6:2

拿玻利缺賽送3分俾祖記

基亞利殊好癲

牛腥仲唔快啲去爆猁閘

自己隊一樣咁柒

爆乜鳩

【祖雲達斯對拿玻里風波】

意甲聯盟最新宣佈，今晚祖雲達斯對拿玻里的賽事將會如期舉行，儘管現時拿玻里球員未抵達都靈。

由於拿玻里有兩名球員確診 #武漢肺炎，意甲聯盟規定一隊球隊如果一星期內有10名球員確診，就可使用唯一一次的延期權，否則被判輸3 球。

然而，拿玻里的律師發表聲明，指出球隊因Campania 大區衛生部指引，故未能前往都靈。

而意甲聯盟指現時的條件，並不足以延遲比賽。有指由於拿玻里早前並未有以正式申請比賽延期，直至兩小時前拿玻里主席De Laurentiis 才正式提出申請，但聯盟早已表明繼續比賽。

補充：據傳聞，意媒Ansa 聲稱曾看過衛生部門發出給拿玻里的指引，指出是「建議隔離」而非禁止比賽。不過昨晚拿玻里高層前往都靈前，被禁止前往，而球員亦因此解散回家。

比市政府ban咗唔比去有咩計

柏豪真係好野黎

3球折射都幾撚慘

7-2

會唔會一晚有齊8-2同1-6

Cls

Cls 打到傻咗

呢周啲波閪撚到

痴撚線今年英超真係

利輸夠10比2就好

7:2

原來我哋都唔係好柒！

2-5李城
1-6熱刺
2-7維拉
邊場柒D

又話我哋後防好廢嘅

柒到
柒過垃圾鏝

鄰居真係

有冇黑文派膠精華
有個獌迷frd子嫌棄AWB
想俾佢睇下咩叫垃圾

之前awb 守到丁一棟都冇 仲嫌棄

佢剩睇曼聯

又啱啱輸1-6

淨係呢球都夠做

佢好撚多
貼住呢個先thx

講真我地都會比熱狗屠啦，但痢狗輸護級隊輸撚到咁柒好多

尋晚咁多人出嚟笑我地和咗leeds

我開始掛住腥同施華了

而家大家忙住笑猁獌

尋晚做乜鳩

還番曬啲神秘力量

訓咗冇睇
猁狗做乜鳩

只要對面一射波就會省中人入

嘩起身覺得我垃圾鏝唔係最垃圾好開心

鬥柒少啲

咁睇我地都唔係好柒啫

輸3個12m
Ok啦

點睇都係猁柒啲

Aguero, Jesus and Zinchenko are back in training after international break.

[@SamLee]

仲傳緊話轉會窗完之前會買到國米隻前峰馬天尼斯

訓醒未

今年唔買
下年做水魚
唔通靠耶狗

FF下都好

今年滴蠟好似法蒂咁打起就正

猁獌咁大塊遮醜布

打得起得俾多仔買斷先
唔好有太多幻想

轉會窗今日完啦喎

希望可以迫到加西亞續約唔好過疤

Eric Garcia could arrive in Barcelona today.

[@ffpolo | @gbsans]

隻25狗終於走左好行唔送

不了 條能樣都係養唔熟

走左喇

有Dias

宜家得3個中堅打4條戰線

343
放棄對垃圾閘

唔止啦 有石 拿 dias ake 費甸

費奴唔計啦
我數漏左Ake

轉會窗完左？

之前又話高美斯拍vvd踢到兩個vvd咁既

踢到2個懦夫雲咁

其實幾時完

講真 Dias既表現真係超出預期咁好 講緊三日前轉會過黎冇夾過即食 完全顯示到佢領導條防線 佢做last guard仲穩陣過拿仔 直頭上場係帶住拿仔黎踢 真心執到好野 不過留意到佢有時傳啲高波唔係咁易攞落黎 不過地面組織搵到翼位傳視野都幾好 希望唔好令我失望 期待佢做下個甘隊

有冇人cap返文加拉第一場啲精

屌你呀吉清

世一中堅

真係唔買前峰咁把炮?

都話左哥狗想帶曼城去降班區

我都覺有d feel

Cap低先

佢真心反鏝

希望你唔好燈

放心
哩篇野好快會變潮文

公海班友隨時一見佢出醜就攞呢篇嘢嚟bin c ，詳情參考當年佐真奴交波舒服篇潮文

咁都係講事實姐 Dias 真係比想像中對板

鞭

靚仔冇得鞭啦掛

講真 文加拉既表現真係超出預期咁好 講緊三日前轉會過黎冇夾過即食 完全顯示到佢領導條防線 佢做last guard仲穩陣過拿仔 直頭上場係帶住拿仔黎踢 真心執到好野 不過留意到佢有時傳啲高波唔係咁易攞落黎 不過地面組織搵到翼位傳視野都幾好 希望唔好令我失望 期待佢做下個甘隊

文加拉轉做迪米會好啲，拿仔就係拿斯達錫

當年耶蘇都係j到仆街
咁多年黎最穩陣係得牙路
j左10年都仲係牙路

耶蘇第一季嚟到真係好期待
對佢期望都好高
屌點知一季比一季柒

冇一個愈踢愈勁

丁力囉
本身無期望
宜家過得去咁囉

唔知是咪哥狗要求佢兼顧太多防守工作
搞到射術越嚟越差

big6 後備料

雲迪克條柒頭防守一味縮就扮防守專家
利比人大炒真係好開心

拿多3次英超先啦
隊長當年落後8分對曼聯
上次對李城
從來都無縮入老母個西度扮防守專家
仲入埋波
都未有pfa年度最佳球員
唔好講peak既阿路 yaya silva
屌你老母雲迪克Henderson 都有真係on lun 9

高期望既得拿仔 希望唔好成日傷

咪傻

哥狗激發咗佢防守既潛能

過多幾年佢應該可以踢左內切閘

可以禁區搶完波一條龍內切破門

根由攻到門去到做中場駁腳

咁快打J 起碼睇左半季表現先啦

Tottenham enquired about taking John Stones on loan from #ManCity, with a view to signing the central-back on a permanent deal for £20M. But Stones wants to remain at City until told he is no longer needed.

[@SamiMokbel81_DM/@MailSport]

呀石

乜鳩 又想拎廢奴打中堅？
4個中堅輪換咪夠

真鏝

The reason why #ManCity have not pursued a left back was a matter of balancing the books - they could not shift Oleksandr Zinchenko, so it made no sense in terms of balance, both in the squad and on the wage bill.

[StuartBrennan/MEN]

石去到又咪後備 而家地唔夠中堅仲放

石頭真鏝

黑文賣咗咩都解決曬

想問下大家 個個都反丁 咁丁唔打前鋒 你地曼仲可以搵咩人打？新人唔識

講就易
實際上冇水魚肯收

冇
為反而反

今日轉會Deadline 係唔係無人再簽

無啦睇下賣唔賣到加西亞

垃圾鏝見好就收啦
15m好來好去咪算

收果15M寧願雪佢一季

On9
當我地乞衣咩
一口價30m
要就要
唔要就雪一季free走佢算

師兄同我一樣心水清

唔夠人點雪
焗住要出佢

Laporte Ake
Dias Stones
你確定唔夠？

冇抖過就開季
又4線作戰
石又唔穩定 仲傷咗
點會夠

石可能借去熱狗

叫疤狗交換隻puig黎玩下

Ching幾矛盾
又要話快D 15M放咗佢，又要話唔夠人用

係講緊唔好雪
一係放一係用
雪住真係冇乜好處

牙古路，我代表Thomas Partey屌你老母 八強見。

丁力傷埋

叫哥狗自己落場踢啦

比佢親身體驗下黑文有幾廢

點解今季可以柒到咁

波追人 ut ICON

好呀 唔洗睇丁力打中間了

Delap

我鏝真核

老咗咁多

好撚型
feel到佢復出會比以前勁更加多

全勝奪冠

真係唔買前鋒
希望今季完左哥狗自己躝

有根就贏
in 根 we trust

買夠20個中堅比你做後備好唔好 4個人輪2個位都話唔夠
仲要費甸WALKER都可以客串仲有個Harwood-Bellis

Sergio Aguero is ready '100%' and will be available against Arsenal after the national break. [TNT Sports]

好掛住牙路

終於打完機

It is believed that several people at the party were girls that Benjamin Mendy had met on a night out in London, and were driven by a chauffeur up to his mansion. A neighbour has said Mendy 'does like a party' and saw his friends coming and going on the weekend.

[@MailSport]

唉

中武肺死啦

條撚樣除咗食玩瞓同埋玩ig之外真係冇樣嘢有好大挈

阿妓開party
牙達不敗奪冠

25加閪亞又走唔成

一月賤價走

屌那星

青訓黑鳩去能咗富咸

lm

2m 一陣間富咸贏我哋就好笑

點廢都唔會輸比富咸掛

哪來的自信

最後都係冇前鋒冇左閘

thank you adarabioyo

人地MU壓哨簽左好多件

我地乜都冇 金錢足球

當溪錢咁落場撒啦

用左黎買通維拉

DONE DEAL: Man City allow Garcia to join Dinamo Bucharest

原來係Aleix

去隊垃圾都唔肯留係度踢？

留係到冇得踢

UT難玩到

垃圾驚

mo仔

好事啦
佢都應該等到心淡
明明唔夠人用都唔比機會佢
但賣得2m真係少仲少過加西亞

賣2M都係尊重返球員意願 大家好來好去啫
祝佢好運

run得順先得
哥狗技窮

我都想佢打得起

真 2M咁平應該有回購條款

諗多左

我都明
始終都23歲啦
去護級隊打正選都係好事

好似得20% sell-on clause

西甲轉會窗好似其實未完?

✍️ OFFICIAL: Manchester City have signed the 22-year-old forward Nahuel Bustos from Club Atlético Talleres de Córdoba on 5-year-deal for £7m..

又右閘

呢件咩料

廢到仆街

有前鋒了

柒咗sor9

其實呢件係賣俾衞星球會Girona

呢d轉會操作真係唔知做乜鳩

冇前鋒鳩買住隻踢下先

卡雲尼 telles比鄰居搶哂 仲話自己金錢足球

最已陣

一開頭又話有3億 屌你呢家用得60m

ffp

哥狗真係反鏝

佢好成功

今季應該會長期下半版
上唔番上半季

*上半版

A+ M+兩兄弟踢中場
撚有位踢咩

9歲細路女都設計好過Puma

佢兩個都好耐了
係Girona都無咩正選
又無咩球隊對佢地有興趣
應該都係能力不足

好靚

真係靚

又話有3億
前鋒都唔買

哥狗話留番嚟下季簽美斯

下季免費啦

3億係比人工

一次過比
下年又唔洗買人

啊迪拉走了

走得好

有滴蠟唔洗買

感動
下場開始全世界復出
無傷兵

嚟緊國際賽即刻傷返幾件

黑文斷腳先，咁就一個傷兵

g持

最好全季淨係肥根黑文幫手吸傷
其他就健健康康

有得出再算

宜家場場都有得出喎
點會無得出

唔係國際賽咩

咁無野啦
以為你講緊聯賽

RB Leipzig centre-back Dayot Upamecano (21) will be available next year due to a €40M release clause in his contract. Manchester City interesting in him. [BILD Sport]

真定假

買咁撚多中堅

咁唔差在買埋甘地，skin，蘇恩古

懷疑迫害真鏝石

puma鏝狗仔風嬲399

有冇女裝細碼😅

當鏝係乞兒？

真係25到出撚晒汁
腥狗都叫有資格扭計走人
起碼佢都扮下野先
屌你老母呢條真係賤種黎

腥狗唔入拜狗冇國家隊踢
呢條友憑咩

雪一年好短啫

浪哥仔做乜揀個三日冇人推開多咗既post黎爆閘
好撚柒

當初傳小花會嚟就講話有機會留低

[一場閪過一場] 曼城金錢足球失敗暴發戶球迷吹水區188

又要笠又要爆

下年free去小花都可能走啦

閘都爆撚錯 垃圾真係垃圾

要躝就快d躝啦屌
多幾個機會打正選就扮撚晒野咁

佢同古圖，米拿嗰啲差唔多25

究竟佢個腦諗乜
係曼城踢起左 再風風光光返去唔得咩
係要而家死都要追撚含

追皇巴撚含呢d通常無咩好結果
例如hazard

夏世三真軌黎

唔好搵佢比

On9到離哂罩

真係冇撚腦 蠢過隻豬

開始懷疑條友係BOT嚟

勁撚過李力持

浪哥入黎未

文加拉（入球）

回家吧

反正哥狗咁鍾意儲中堅

叫埋我鏝男神列屎角

Manchester City are making strong progress with Kevin De Bruyne over a new contract.With the new deal, De Bruyne will be contracted to City until the age of 34.

呢啲先叫有情有義

呢一年佢咪講左好多次會留隊

唔瞓真鏝

寧願佢走
留係到冇歐聯冇金球冇得做世一中場

講真 係呢到先咁多球權
升lv去皇疤拜又要同班老屎忽爭位
未必有so

屌你個名

你假鏝

大佬

原來係仆街仔嚟

- The interest in Kalidou Koulibaly?

🎙️ Omar Berrada: "The truth is we never were in negotiations with his club. It was very interesting to see the amount of noise that was coming out from certain media outlets and social media."

"I smiled because there were certain instances where people were reporting that the deal was agreed, done, about to happen, he was going to be announced in a few days, when we were never in touch at all with SSC Napoli about him."

"He’s definitely a top player so some consideration was given, but within some parameters that were very clear to us — and those parameters never came into play so he was never really considered.."

屌你拿仔條女黎？ 中撚左輻射咁

似佢老母多啲

下年30歲仲有冇球會想買

文迪大腿受傷退出國家隊

Hoball

車路土果個

終於等到喇

傷幾耐先
起碼半季啦死黑柴

食屎啦

Omar Berrada on Pep staying:

"It was important for us to have a successful transfer window, which we've had. A lot of good decisions on the squad, the players and the competitiveness, so I think it is important for Pep and Txiki to address that when it is the right time. Our priority is Pep staying, so if it requires a bit of time it requires a bit of time. This is his fifth season working with us, which he's never done. That is a testament to his commitment. Those conversations will happen at the right time."

[via Manchester Evening News]

上面成班柒到

橙

有冇諗過唔係濕疹
性病黎

知你青頭仔冇扑過野
講緊你摸完銀紙唔洗手打飛機

米屈
佢屌開牛

佢好似屌埋驢仔

永續哥狗
呢一世都唔洗有歐聯

真心痴撚線 搵哥狗黎就係想拎歐聯
但係佢柒足4年

In JB we trust

究竟個on9主席有冇底線
點先肯炒哥狗

guardiola we got guardiola we got

本土真係威既
但始終改唔到本地龍既柒味

佢威到就係 上季比人由頭帶到尾 完全無還擊之力

哥狗回塘啦

笑你媽媽？

尊重

你多女到

米屈

種翻牛豆就冇事

諗番起迷丁同反丁兩個都係毒撚黎

邊個夠你毒 春袋都爛埋

屌

上次上樓梯冇帶套

屌牛屌到生花柳就認啦
講咩上樓梯

係

我執你二灘

無你咁重口味咁鍾意屌牛

Mauricio Pochettino is seen by Manchester City as a candidate to replace Pep Guardiola next summer - with the Catalan's future a regular subject of conversation amongst the players. [Mirror Football]

係就正

有錢既肥普

其實Confirmed左哥狗續左約未先
未就咪撚柒續啦
請過個衝擊下歐聯都好啦

7hrs
靜撚到
鏝區已死

牙浪又唔入嚟推post

打pro
得鳩閒

on9

⁦🎙️⁩ Kevin De Bruyne: "I’ve been playing without a break for two years now. But nobody listens to the players. Sometimes I worry. Especially when I look at my personal situation. I’ve had eight, nine days off this summer."

"I couldn’t go on holiday because my wife was pregnant at the time, so basically I’ve not had a holiday and if the season goes on, it means I will have played for two years without a break. It takes a toll, especially mentally."

"Like everybody, you need a break to switch off like everybody - your body needs to heal. I know everyone says ‘you earn a lot, you should handle it’. That’s the way it goes. I take it on the chin but I can see a lot of injuries coming.."

好驚佢今季傷 一傷真係降得班

丁力都傷鳩埋 睇下你邊個打假9

是撚蛋啦
哥狗都最後一季
佢要玩野由佢玩

馬水

科水

廢托

簡水今季一場都未踢過，都入到國家隊

咁佢的確係勁 得哥狗唔用

Dortmund star wanted by City and Juve
Manchester City are ready to replace Sergio Aguero with Erling Haaland, according to Don Balon. [GOAL]
係就正

阿迪巴約廢撚到

從來唔用walker踢中堅
琴晚連lukaku都完封
又快又大隻

買到我改名做腥狗

辛祖標價1.2億 haland應該1.5億以上

有release clause標條毛咩

原來下年違約金生效sor

買到我切啦

跟

已cap 希望大家真係找數

不過我上網睇番報導 好似無一致既違約金 有d又7000萬又8500萬咁 如果係呢個價位實好多人搶 豪門甚至出高過違約金既價錢搶人喎

咪on9啦
我地鏝狗黎㗎
喺到驚唔夠人多錢
捧隊波咪捧到咁冇自信啦

咁耐都無買人超過一億 好似dias已經係破記錄?

係

Rodri先係

希望佢老豆可以勸佢去鏝

連小花嗰七億都比唔到仲話有錢

屌你老母黑文

馬水黑文

🎙️ Roberto Martinez (🇧🇪): "I would not say that Kevin De Bruyne is injured. It is too early to know what he has, but he did not feel a hundred percent. It was rather a precautionary change.."

降班

Inter are plotting to land Manchester City striker Sergio Aguero on a free transfer, with the Argentinian's contract at the Etihad Stadium expiring at the end of the season

之前9個鐘都無人講嘢，搞到個poat差d沉到搵唔到

*post

睇緊男神林峰BB既使徒行者3仲邊得閒推post

NMSL

屌你pro?

同fd打緊lol

低汁灌水

playing fifa?

Ok

有冇其他人想玩

鏝區回塘了

Btw幾時肯入party俾我j 下你把聲

入都唔開聲

屌你

係咪有fifa pro

維修中

【弊多於利？】
有傳媒報導，曼城為咗迎接美斯，人將球會頭號射手阿古路送去國際米蘭，騰出位置。
#beINSPORTS

唔撚係掛

流流地多
佢地兩個咁老友

無衝突根本 同埋兩條友都咁老

又國米 老人院

有

準備畀阿大炒

仆街了

Dias cancelo

上次個葡萄牙勢力去撚左邊

希望葡萄牙成隊都冇事啦

冇事都要隔離啦

唔夠人用仲要隔離兩條友

唔係應該成隊都會驗？陰性應該唔洗隔離

Confirmed: Bernardo Silva, João Cancelo and Ruben Dias tested negative for COVID-19 with the Portuguese national team on Tuesday morning.. ✅

A major target for City and PSG over the summer, Koulibaly had his heart set on moving to the Etihad before last Monday's transfer deadline.

However, with Napoli proving stubborn negotiators, City turned to Benfica and closed a deal for Ruben Dias.

The decision left Koulibaly shocked, as he was planning to move to England this season.

但牙朗中咗招

無晒提子幫
星期六想輸幾多打

笑死
開季主場2連敗

仲要冇埋唔訓 波都唔洗入

阿古路出得未

玩緊pro club

出得都未fit la

City's third midfield spot dilemma. A THREAD
It is certain that Rodri and KDB will start the majority of the games in midfield. But there's one more spot available with four players competing for it. Gundogan, Bernardo, Fernandinho and Foden. Imo these four players should be rotated according to the teams and situation we are in, unless someone improves their form massively. Pep got the midfield player selections wrong a lot of times last year but there is a solution for this.(Everything said below is my opinion and what I feel is right).

1. Gundogan
He likes to stay in line with Rodri and control the game with rotation of passes or a quick through ball rather than venturing into the half spaces because he lacks the dynamism. This strength of his can be used against teams that presses high up and teams ...that want to go toe to toe against us like Leeds. We clearly missed a player who can control the midfield. We need Gundogan against the bigger teams like Madrid,Liverpool who believe that they can get the better of us by attacking us which leaves spaces in midfield to operate.

City fans often get frustrated with Rodri and Gundogan starting together in midfield and the results also show the reason.
Matches played together in PL: 13
Won 6, Lost 6, draw 1.
However, the results when they played with Mendy(natural LB)
Played 6, won 5, lost 1(Chelsea away)

Results when played with Zinchenko, Cancelo(makeshift LB)
Played 6, won 1, lost 4, draw 1
The reason is because Mendy's timing of overlap/underlap benefits Sterling(explained in the pic). Against teams with good defensive shape,Zinchenko/Joao at LB, Gundo at LCM is not effective.

2. Bernardo
Since he is a natural attacker he likes to drift into the box more than Gundogan. He also moves into the half spaces which creates space for others (explained in pic). His work rate is also unmatched but the problem is he cannot control the midfield like ... Gundogan or David Silva. Hence Bernardo can be used in midfield against teams that use midfield press and deep block or teams that put 11 men behind the ball and we have 70% or more possesion. His incredible work rate means he can quickly fall back and support Rodri.

3. Foden
Foden's attributes right now does not match David Silva. He is a player who likes to drop deep to receive the ball and then drive forward with it rather than drifting into half spaces and creating space for others. But he is just 20 and can improve these attributes.Right now he is below Gundo and Bernardo in the pecking order for the central midfield slot imo but he can be used against teams that park the bus and lack dynamism and don't counter with pace(Eg: Burnley) or against teams that leave huge spaces in midfield.

4. Fernandinho
We all know he is not a long term solution for the midfield slot. But he can be used if we want to go defensive in structure or if we have to protect a lead. His dynamism and pace helps Rodri and the defensive unit massively as we saw against Wolves.

To sum up:
Gundogan: Teams that press high up and wants to go toe to toe (Eg: Liverpool). Also can play as No.6 against teams that park the bus.
Bernardo: Teams that use deep block and try to counter with pace.
Foden: Teams with good defensive structure and lack the paceto counter and are not dynamic.

Fernandinho: To protect the lead and provide a good defensive structure.

Last season we lost many games because Pep didn't get his player combinations right several times especially in midfield. Hopefully he can get it right this time.

好過丁力打前la

阿路耶蘇如果未夠狀態未出得出滴蠟好過啦
Fifa能力值得61既佢琴日用嚟打後備勁到痴線

證明佢哋冇去丙朗屋企做gym

on 9

Fifa獌夠屈機啦

連登負評王
樓上一大段雞腸以為冇人睇
靜雞雞係到吹奏肥根
迷根迷得你咁CC縮縮

吓話?
起碼唔會好似你咁改名燈鳩我鏝啲人

又唔好話佢迷根
篇文仲吹奏埋黑文㗎
肥根搭洛迪配隻正宗左閘aka黑文勝率高喎
個鬼佬真係得啖笑

上場改完名勁到仆街

真
迷孖寶

你未改嗰陣佢咪勁
下場就成個文加拉咁

屌你咩

個po推能咁十幾日都未爆

冇波睇係難爆啲

@浪仔
入嚟幫手推post啦

浪仔連閘都爆錯就褶一褶先啦

BOT嚟

唔關事啦
走住黎屌姐
以為揀個少人既爆冇人知

弱智係咁上下質素

但腥狗高汁過佢wo

我都冇低汁過

屌牛已經夠低汁啦

癲撚左

留意返佢未屌

b華簡水

靚撚到

得哥狗唔用佢

鑊加當打冇計

後防爆到咁 點都要用佢

其實李城之後嗰場聯賽盃好應該比獲加抖下比簡水踢下啦
但哥狗場場都比獲加正選

哥狗不嬲要仆街4

佢長期死攬黑文一早就要死啦

哥狗唯一做啱嘅嘢就係無用80m去買麥龜

同埋隻拿玻里黑鬼
我都仲係唔明隻麥龜上場做咩Mark人Mark到攬住自己友

真係哂左..

中左Untrade唔訓

最高中卻奧斯 垃圾驚

揀錢

啱啱睇咗英撚對丹麥
Walker有次守角球/傳中個陣企定定係度等波到
然後比人後面攝前一腳射埋去
同上場對leeds一模一樣

最高迪斯高

波追影個陣黎睇下啦

廢陣 唔訓耶蘇都係untrade

我今年都係砌德甲

Ching叫Kaho?

我fd琴日入我ac玩

你朋友

波追狗唔係叫kaho

25 sane

好熟喎你地

我係佢條𡃁

19h

樓上個老闆仆街4

反哥都是

你知唔知波追大佬係我地鏝區大水喉嚟

9UP大會正式開始

我去咗波追嗰到番pt

有人想搵我可以去嗰到望下

嗰個四眼肥仔係咪你嚟

倒米？

串鳩我阿頭？

我生招牌

我係出面幫手泊車

門口隻狗係你？

係佢

殺巴掛靴了
返嚟我鏝教下對閪閘啦

咪害人啦

🎙️ Pep Guardiola: "Kevin De Bruyne will miss Arsenal game. I don't think it's much but the next games he will be out.."

🎙️ Pep Guardiola: "Bernardo Silva & João Cancelo AVAILABLE tomorrow. Gabriel Jesus still out.."

🎙️ Pep Guadiola: "Sergio Aguero is training well and we are happy. Every team needs a striker and we played without them. He has been training good and we’re happy to see him back on the pitch after a long time.."

輸撚咗

等住俾牙達數3粒以上

all in 阿狗
今次真係「屠城派對」喇

BREAKING: Pep Guardiola confirms Kevin De Bruyne is out of the "next games".

[via @SamLee]

原來唔止一場

唔訓傷咗，又要含淚睇B華了

好失禮牙屌你老木

咪就係
今次撐你

開季主場兩連敗提早慶祝區

又要比達sm

雖然贏唔到
但格離貢串屌牛爆唔爆閘

我地下個post叫爆廠派對

俾廠爆就似

聽晚有咩人出唔到

Pep Guardiola confirmed Kevin De Bruyne and Gabriel Jesus are out of the Arsenal match and Sergio Aguero, Bernardo Silva and Joao Cancelo are all available. 💙

提子幫出得咩

唔中

隔離講真野

我見阿妓post話丁力唔出得

你去人地嘅post睇我地嘅team news

呢度都無人講嘢

我地鏝今晚血洗軍器廠街

軍器廠街幾多號

無人講咪你講囉

幾時組團去睇辛狗點倒米

已經報咗國安
犯法就係犯法

Yes Sir

好彩都有阿路

可能哥狗放喺後備
半場落後先出
上半場又係丁力打假狗

[/quote]

丁力出唔出到呀

有邊個出唔到？ 耶蘇 唔訓？

yes

想問邊個出到

摩迪

我淨係知黑文今晚出到

等睇今晚黑文 羅拔臣上身瘋狂助攻

會先算

Fnc勁能到

助攻俾對家就有佢份

我列基利斯fans

tes

疊書笑吾笑能死

062

牛腥快啲諗定個串嘴嘅topic

柒能到 懷疑worlds有buff
Nemesis同hyli癲能到

世一左閘玩轉阿狗

黔驢之妓？

OK